有冇巴絲準備喺birmingham倒數？

見到可以嚟相認

冇 做毒撚啦你